喺黃大仙被捕嘅人送咗去北角警署

Push

北角一向好紅。

狗屋已經係近鰂魚涌了

琴日黃大仙之役未開打之前夠話黃大仙係紅區

尋晚大埔同觀塘警署都圍咗水馬，
關唔關事？

推

北角好多福建人同街上好多大陸話

覺得啱嘅 請留下正評 請幫手推po

一時又話唔比影相 一時又上嚟求相 你玩曬啦

大部分送去東區醫院求診

救人

幾時去探吓啲街坊